【話你知點解】青衣新樓明翹匯點解平過同區舊樓？

3大原因

1）保養問題

佢本身係斜坡嚟，而加剷平咗一部份嚟起樓。
將來嗰個斜坡大小事務，都由明翹匯負責維修。
8年前，嗰個山頭曾經發生過山火。同而家佢個位置相距200米範圍之內。
所以可想言之嗰個地段環境係比較高風險容易出意外，而且保養起上嚟都好麻煩。

2）交通問題

其實嗰個位置嘅交通，出市區得一架葵芳小巴、一架荃灣巴士同一架去青衣城嘅巴士。返工時段同放工時段，係多人到仆街。因為除咗嗰度嘅居民之外，仲有好多青衣IVE嘅學生要用。

3）風水問題

呢個原因應該係住喺附近嘅居民或者學生先會知道。
佢嗰個山頭其實係有一大片墳墓喺度，對到正一正，分分鐘住高層嘅人係可以好清楚咁望晒。清明重陽有時啲原居民都會上去燒炮仗拜山。
當年2011年嘅山火發生咗之後，燒咗好多高嘅樹。所以喺青衣IVE都可以望到好清楚成個墳頭。（特別係有啲山泥傾瀉咁嗰個）
而山上面，除咗普通墳頭外。如果有上過去行山嘅人，可能都見過有啲無名無姓嘅骨塔喺山邊。應該都係以前啲原居民嘅，話晒好多年前青衣都曾經住咗好多水上人，所以夜晚望山其實係好恐怖。
咁呢個住宅發展嘅時候，有冇郁過人哋乜嘢風水我就真係唔知。但係你諗下夜麻麻望過去，分分鐘連人哋瞓喺度條友叫咩名都望到，你想唔想住真係睇個人興趣。

要買呢棟樓嘅ching自己小心。

利申：喺青衣住咗20幾年

風水問題

香港邊個地方冇墳

交通可以改善
土木工程處修築令冇咩力 唔死人就得

我相信連黑警都唔怕嘅連登仔，風水鬼神算得係乜嘢。兜口兜面見到都夠膽直行直過。

AA 將全面進場

邊度有平過，d地產代理同盈翠同灝景比緊係平過，但呢個盤只可以同美景同藍澄灣比

其實都係

好唔方便 不了

步行唔到去黨鐵

細山路啲路太窄，改善極有限。有車都入唔到，唔好唔記得藍澄灣隔嚟起梗綠置居，又會多一堆人。

快嘅30分鐘行到嘅...

仲有黑廁 開放廚。

超級唔方便 除左IVE同大陸團酒店就乜都無 出入又孤島咁

跑2O分鐘可以

True.

Let's do it

#人哋祖墳
青衣靈界，We Connect!

個斜坡面積斜度都好大，維修保養比較貴

呢個盤車位嚴重不足，如果一心諗住揸車出入既巴打要好好考慮下

天鑽都有斜坡

佢個山好多墳...大大小小都有

我覺得呢個盤最伏嘅係. 綠置居2800個單位落成之後..

加上新盤700個單位. 附近嘅生活設施完全唔夠用

張圖做得好靚。
我當然知佢平得有道理，不過因為珺龍灣地點更差，所以引致明翹匯示位非常旺場。
唔係佢掂，只係對手弱咋!

多蟲

要講都講曬，佢賣平既原因係
- 附近配套小，交通食野買野全靠美景長青
- 部分單位景觀第日會被綠置居擋住
- 車位不足，連泊街都唔易，想揸車既人要注意
- 3年樓花，用建期借按保既人要留意，如果收樓果刻估價跌就要抬錢上會
- 接近直角既斜坡而面積大，但屋苑伙數小，第日維修費相對地貴

呢個盤撞正恆大開價出奇地高，變左相對地平
買之前自己冷靜思考，接唔接受到上面既缺點

格離美景有惠康 大快活 759 同埋OK 八方雲集, 亦都有西醫茶記24小時洗衫乾衣鋪 , 小店食肆都有5-6間 印象中好似仲有藥房 配套唔算差 (不過要同成棚人share)

不過要買餸就頭痛 附近無街市

斜坡將來一定係小業主負責
條數大到你唔信

其實祖墳真係無乜大問題 元屯天都好多屋苑見到祖墳 唔好近到望得太清楚就okay

中資樓黎嘅不了

我同你講 我住美景花園嘅 即係隔離 過左12點冇車入去 除左搭的士

美景個停車場月租位，租唔租到外人架?

100年後又是廢墟

睇完售樓書都唔係好明個斜坡維修自費保養
一時寫2024年9月30日之前
後面又寫批地文件年期所有時間

開放式停車場
唔阻外人都相信大把駁腳仔

如果出問題就係， 康城都話左係因為填海出黎
第時有咩沉降要業主負責

我打錯字
我想問 美景個停車場會唔會出租比非住戶架

去長青啦…不過選擇不多，好過無咁啦

N241?N41X?

住青衣20年都唔知有咩車經
係住青北定少撘公共交通工具

美景一向都交通唔方便，但點都好過屯門碼頭，天水圍唔近西鐵果邊
生活就正常，美景都住三十年喇

唯一要考慮真係斜坡

最憎望到石梳化
所以寧願買樓景都唔買山景